Centana Điền Phúc Thành Quận 9
- Centana Điền Phúc Thành Quận 9 được triển khai bởi Chủ Đầu Tư tên tuổi trong giới bất động sản khu Đông, TP Thủ Đức (Quận 9 cũ)
- Dự án Đất nền & Nhà phố Centana City Quận 9 sở hữu toạ độ vàng “Cận giang, Cận lộ” đáng mơ ước. Kết nối bán đảo Thủ Thiêm và các Khu Công Nghệ Cao chỉ 10-15 phút
- Là nơi an cư lý tưởng và điểm đầu tư hấp dẫn khi hạ tầng Khu Đông đang dần phát triển và hoàn thiện. Với hơn 1.000 nền đa dạng diện tích từ 80m2 – 300m2 (sổ đỏ, nhà phố, biệt thự,…)
- Tổ hợp tiện ích phong phú tại nội khu Centana Quận 9 sẵn sàng đáp ứng mọi nhu cầu sinh hoạt – vui chơi – giải trí của cư dân
- Được triển khai thành 7 giai đoạn với nhiều phân khúc đất nền, nhà phố, căn hộ 2.000 căn với quy mô tổng lên đến hơn 40 hecta
------
🌎  Xem thông tin chi tiết tại:
https://phugiathinhcorp.vn/du-an-centana-dien-phuc-thanh.html
☎ Hotline: 0908 353 383
📩 Inbox Fanpage: https://www.facebook.com/phugiathinhcorp.vn
📲 Zalo: https://zalo.me/0908353383
#phugiathinh #phugiathinhcorpvn #bdsphugiathinh #batdongsanphugiathinh #phugiathinhvn
